蛋糕事件已解決今次運動

你地好撚on9 為左件cake令成個運動冇左

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

你仲繼續開post推，仲on9

拉

10.13 10.14 不見不散